an機用powerbeats pro會唔會有兼容問題

push

點解會有

雖然 Powerbeats Pro 也支援 Android 裝置，但沒有了快速連線，且高清格式也只支援Apple AAC，而不支援 AptX 甚至 AptX HD，以接近 $2,000 價位，坊間已有很多高級選擇。

上網見到
定係冇影響？

連到有聲出但特別function會冇曬

音質會唔會唔同
見佢話咩高清格式

點解仲要買beats呢隻柒牌

可能會差少少 唔知會唔會行SBC
不過買beats都唔重視音質架啦

咁都唔可以太差

巴打有咩推介
我做運動用
本身想買sony
但係一來sony奶共
二來佢好冇耳掛

俾得咁嘅價錢 點解唔買sennheiser momentum true wireless 2
你唔係用apple 嘢 冇必要買apple product

講到apple 唔奶咁

咁你就唔好買beats啦

要掛耳可以試下Jlab
要細可以galaxy buds+

有冇咁差

sony奶到雪雪聲

好，睇下先

如果隻嘢喺android淨係可以行SBC就真係咁差

上網研究咗一陣都係不了